<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string-array name="itemSongs">
        <item>六字大明咒</item>
        <item>六字大明咒 (噶瑪巴念誦)</item>
        <item>阿彌陀佛心咒</item>
        <item>大寶法王心咒</item>
        <item>文殊心咒</item>
        <item>普巴金剛心咒 (貝諾法王念誦)</item>
        <item>綠度母心咒 (噶瑪巴念誦)</item>
        <item>葉衣佛母心咒</item>
        <item>金剛薩埵心咒 (噶瑪巴念誦)</item>
		<item>藥師心咒</item>
		<item>滅定業真言 (奕睆居士念誦)</item>
		<item>阿彌陀佛聖號 (聖嚴法師唱誦)</item>
    </string-array>
    <string-array name="itemSongs1">
		<item>心經梵文版 (噶瑪威色剌殿)</item>
		<item>心經咒語梵唱 (堪布貝瑪千貝仁波切)</item>
		<item>大悲咒持誦版 (心道法師唱誦)</item>
		<item>大悲咒修法版 (心道法師唱誦)</item>
		<item>藥師佛心咒 (噶舉祈願法會僧團)</item>
		<item>一切如來心祕密全身舍利寶篋印陀羅尼經 (靈鷲山僧團恭誦)</item>
    </string-array>
    <string-array name="itemSongsInfo">
        <item>雖然佛陀能以神力將十二年間降雨之雨滴數一一算出，然而對於唸一次六字大明咒之功德利益卻算不出來。持六字大明咒，對於痛苦、刑罰、非時死之恐懼可以消除，壽命增長，福德增加，財富充盈。即使命終之時，通往下道諸門亦得而封閉，得以人、天之神受生，接觸佛法，具足自由及機緣來修法。持咒者之氣息觸及他人，他人最終亦得證果。任何來生均得高貴外形，語調和雅，門第尊貴，並具有諸種美德，例如得入禪定深境，長壽，善於從事利生事業，門徒眾多，財富，智慧，所求滿願，並因深信諸如來而得為佛子。如果將亡之人能聞六字明咒，或持向屍體或骨骸，該人之意識即刻由下道之中得到解脫，往生上道，終得證果。如是此明咒之功德利益不可勝數。</item>
        <item>雖然佛陀能以神力將十二年間降雨之雨滴數一一算出，然而對於唸一次六字大明咒之功德利益卻算不出來。持六字大明咒，對於痛苦、刑罰、非時死之恐懼可以消除，壽命增長，福德增加，財富充盈。即使命終之時，通往下道諸門亦得而封閉，得以人、天之神受生，接觸佛法，具足自由及機緣來修法。持咒者之氣息觸及他人，他人最終亦得證果。任何來生均得高貴外形，語調和雅，門第尊貴，並具有諸種美德，例如得入禪定深境，長壽，善於從事利生事業，門徒眾多，財富，智慧，所求滿願，並因深信諸如來而得為佛子。如果將亡之人能聞六字明咒，或持向屍體或骨骸，該人之意識即刻由下道之中得到解脫，往生上道，終得證果。如是此明咒之功德利益不可勝數。</item> 
        <item>平常誠心念誦可以解除災禍、袪病降魔，開啟智慧、轉變命運、虔誠懺悔可滅除以往罪業，可助成善願、廣結善緣、命終往生淨土，而且保證上品上生極樂世界，其念誦修持功德利益無量、不可思議，為諸佛菩薩所贊嘆及護佑、同體大悲、心佛不二。況且念一遍心咒等于念誦1000遍那摩阿彌陀佛名號，等同持誦阿彌陀佛48誓願圓滿功德。</item>
        <item>世尊釋迦牟尼佛在《三摩地王經》中授記並預言：未來在印度北方的雪域西藏，會出現一位戴黑寶冠的行佛陀事業者。他是過去諸佛、現在佛、未來佛等十方三世諸佛的總集化現，他以「噶瑪巴」這同一名號不斷化現人間，利益眾生，他把佛陀的事業一代又一代不斷地傳承下來，直到未來佛降生。</item>
        <item>這是文殊菩薩增長智慧的咒語。又稱文殊菩薩心咒。文殊菩薩智慧咒能開啟我們的智慧。平時長念此咒能使您於空靈中將慢慢開啟智慧大門，事事如意。</item>
        <item>「普」字表空性之義，「巴」字表智慧，普巴即空性與智慧結合成不二體性。普巴法的修持，在於斷除一切自我之貪執，消除內心之恐懼，如此，才能瞭解法界性，亦即不在於降伏外在之物，而是在於對自己內心本性的了悟。</item>
        <item>常唸誦綠度母心咒，可以除去輪迴之根，免除一切魔障、瘟疫病苦。綠度母心咒，也是救治身心病痛及苦難的最佳選擇。</item>
        <item>持誦心咒，其殊勝功德定能遣除一切瘟疫災禍，亦能增長福德、實現家國興盛、人民安樂。我們應當盡力學修，袪除內在的感染因緣，為他人發心回向，做好各項工作，在無私奉獻中實現有益價值。 </item>
        <item>金剛薩埵具大神通，可以號令諸天神將、夜叉以降服妖魔，甚至能以珍寶護持修行者。其護法神有像徵知識、財富的毗沙門天與象鼻天等大神。龍王、阿修羅王等，也都護持金剛薩埵。尼泊爾佛教徒大多認為金剛薩埵降服了大自在天。</item>
		<item>因尚未開悟的眾生都會有各種煩惱困擾惱亂身心，特別是貪、瞋、痴等，相互混合而產生繁雜的四萬八千種不同煩惱。由於心理方面有如此多的煩惱，因而導致生理方面有四百零四種傳統疾病和身心失調，使身體倍受病苦折磨。藥師佛的願力是要消除這些煩惱，使人免於遭受疾病纏身，消減痛苦，滅除災難。</item>
		<item>至心持誦真言，凡求消滅定業，懺悔業障，薦亡，病愈，消災，解危，祝壽，賀喜，求福，求子，難產，其他正當祈求等，必滿所愿，獲福無量。凡有心救世者，更應人人誦持，以期減輕眾生共業，自利利他，功德無邊。 </item>
		<item>專持阿彌陀佛名號，優勝持往生咒；亦勝持余咒，亦勝一切諸餘功德。勝持往生咒者：持咒三十萬遍，則見阿彌陀佛；持名則一日一夜，即佛現前。咒云：晝夜六時，各誦三七遍，能滅五逆等罪；持名則至心唸佛一聲，即滅八十億劫生死重罪。</item>
    </string-array>
	<string-array name="itemSongsInfo1">
		<item></item>
		<item></item>
		<item></item>
		<item></item>
		<item>因尚未開悟的眾生都會有各種煩惱困擾惱亂身心，特別是貪、瞋、痴等，相互混合而產生繁雜的四萬八千種不同煩惱。由於心理方面有如此多的煩惱，因而導致生理方面有四百零四種傳統疾病和身心失調，使身體倍受病苦折磨。藥師佛的願力是要消除這些煩惱，使人免於遭受疾病纏身，消減痛苦，滅除災難。</item>
		<item>讀誦修持《一切如來心祕密全身舍利寶篋印陀羅尼經》，等於讀誦三世諸佛所說的一切經典，能夠滅除三災八難、迴遮各類疫障，令龍神歡喜、疫病不生、諸佛護佑、不求自得。\n諸佛的一切功德一切大慈悲，都總集在這部經典中，值此災疫多變之秋，我們大家只要以愛心念誦這部經典，一人一天念一部，對於過去的因、現在的果，就能轉化與消融。──心道法師</item>
	</string-array>
    <string-array name="itemSongsCont">
        <item>嗡嘛呢叭咩吽</item>
        <item>嗡嘛呢叭咩吽</item>
        <item>嗡，阿弥德瓦，舍。嗡，阿弥德瓦，阿耶，悉地， 吽，舍 </item>
        <item>噶瑪巴千諾</item>
        <item>嗡，阿劄，哇劄，那地</item>
        <item>嗡，班雜，磯哩磯拉牙， 薩哇，畢葛念，邦，吽，呸</item>
        <item>唵，達咧，都達咧，都咧，哈</item>
        <item>唵，必夏自， 巴那， 夏哇曰， 薩哇，作曰阿札，夏嘛那耶，梭哈</item>
        <item>嗡班雜沙埵吽</item>
		<item>喋雅他，嗡，貝堪則，貝堪則，瑪哈貝堪則，喇雜薩目，嘎喋梭哈</item>
		<item>唵钵罗末邻陀宁娑婆诃</item>
		<item>阿彌陀佛</item>
	</string-array>	
	<string-array name="itemSongsCont1">
		<item>觀自在菩薩，行深般若波羅密多時，照見五蘊皆空，度一切苦厄。\n舍利子，色不異空，空不異色，色即是空，空即是色，受想行識， 亦復如是。\n舍利子，是諸法空相，不生不滅，不垢不淨，不增不減。是故空中無色，無受想行識，無眼耳鼻舌身意，無色聲香味觸法，無眼界，乃至無意識界，無無明，亦無無明盡，乃至無老死，亦無老死盡。\n\n無苦集滅道，無智亦無得。以無所得故。菩提薩埵，依般若波羅密多故，心無罣礙。無罣礙故，無有恐怖，遠離顛倒夢想，究竟涅槃。\n\n三世諸佛，依般若波羅密多故，得阿耨多羅三藐三菩提，故知般若波羅密多，是大神咒，是大明咒，是無上咒，是無等等咒，能除一切苦，真實不虛，故說般若波羅密多咒，即說咒曰，揭諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶。</item>
		<item>觀自在菩薩，行深般若波羅密多時，照見五蘊皆空，度一切苦厄。\n舍利子，色不異空，空不異色，色即是空，空即是色，受想行識， 亦復如是。\n舍利子，是諸法空相，不生不滅，不垢不淨，不增不減。是故空中無色，無受想行識，無眼耳鼻舌身意，無色聲香味觸法，無眼界，乃至無意識界，無無明，亦無無明盡，乃至無老死，亦無老死盡。\n\n無苦集滅道，無智亦無得。以無所得故。菩提薩埵，依般若波羅密多故，心無罣礙。無罣礙故，無有恐怖，遠離顛倒夢想，究竟涅槃。\n\n三世諸佛，依般若波羅密多故，得阿耨多羅三藐三菩提，故知般若波羅密多，是大神咒，是大明咒，是無上咒，是無等等咒，能除一切苦，真實不虛，故說般若波羅密多咒，即說咒曰，揭諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶。</item>
		<item>南無喝囉怛那。哆囉夜耶。南無阿唎耶。婆盧羯帝。爍缽囉耶。\n菩提薩埵婆耶。摩訶薩埵婆耶。摩訶迦盧尼迦耶。唵。薩皤囉罰曳。數怛那怛寫。南無悉吉栗埵。伊蒙阿唎耶。婆盧吉帝。室佛囉楞馱婆。南無那囉謹墀。醯唎摩訶。皤哆沙咩。薩婆阿他。豆輸朋。阿逝孕。薩婆薩哆。那摩婆薩多。那摩婆伽摩罰特豆。怛姪他。唵。阿婆盧醯。盧迦帝。迦羅帝。夷醯唎。摩訶菩提薩埵。薩婆薩婆。摩囉摩囉。摩醯摩醯唎馱孕。俱盧俱盧羯蒙。度盧度盧罰闍耶帝。摩訶罰闍耶帝。陀囉陀囉。地唎尼。室佛囉耶。遮囉遮囉。麼麼罰摩囉。穆帝隸。伊醯伊醯。室那室那。阿囉參。佛囉舍利。罰沙罰參。佛囉舍耶。呼盧呼盧摩囉。呼盧呼盧醯利。娑囉娑囉。悉唎悉唎。蘇嚧蘇嚧。菩提夜。菩提夜。菩馱夜。菩馱夜。彌帝唎夜。那囉謹墀。地利瑟尼那。婆夜摩那娑婆訶。悉陀夜。娑婆訶。摩訶悉陀夜。娑婆訶。悉陀喻藝。室皤囉夜。娑婆訶。那囉謹墀。娑婆訶。摩囉那囉。娑婆訶。悉囉僧阿穆佉耶。娑婆訶。娑婆摩訶阿悉陀夜。娑婆訶。者吉囉阿悉陀夜。娑婆訶。波陀摩羯悉哆夜。娑婆訶。那囉謹墀。皤伽囉耶。娑婆訶。摩婆利勝羯囉夜。娑婆訶。南無喝囉怛那哆囉夜耶。南無阿利耶。婆羅吉帝。爍皤囉夜。娑婆訶。唵。悉殿都。漫多囉。跋陀耶。娑婆訶。</item>
		<item>南無喝囉怛那。哆囉夜耶。南無阿唎耶。婆盧羯帝。爍缽囉耶。菩提薩埵婆耶。摩訶薩埵婆耶。摩訶迦盧尼迦耶。唵。薩皤囉罰曳。數怛那怛寫。南無悉吉栗埵。伊蒙阿唎耶。婆盧吉帝。室佛囉楞馱婆。南無那囉謹墀。醯唎摩訶。皤哆沙咩。薩婆阿他。豆輸朋。阿逝孕。薩婆薩哆。那摩婆薩多。那摩婆伽摩罰特豆。怛姪他。唵。阿婆盧醯。盧迦帝。迦羅帝。夷醯唎。摩訶菩提薩埵。薩婆薩婆。摩囉摩囉。摩醯摩醯唎馱孕。俱盧俱盧羯蒙。度盧度盧罰闍耶帝。摩訶罰闍耶帝。陀囉陀囉。地唎尼。室佛囉耶。遮囉遮囉。麼麼罰摩囉。穆帝隸。伊醯伊醯。室那室那。阿囉參。佛囉舍利。罰沙罰參。佛囉舍耶。呼盧呼盧摩囉。呼盧呼盧醯利。娑囉娑囉。悉唎悉唎。蘇嚧蘇嚧。菩提夜。菩提夜。菩馱夜。菩馱夜。彌帝唎夜。那囉謹墀。地利瑟尼那。婆夜摩那娑婆訶。悉陀夜。娑婆訶。摩訶悉陀夜。娑婆訶。悉陀喻藝。室皤囉夜。娑婆訶。那囉謹墀。娑婆訶。摩囉那囉。娑婆訶。悉囉僧阿穆佉耶。娑婆訶。娑婆摩訶阿悉陀夜。娑婆訶。者吉囉阿悉陀夜。娑婆訶。波陀摩羯悉哆夜。娑婆訶。那囉謹墀。皤伽囉耶。娑婆訶。摩婆利勝羯囉夜。娑婆訶。南無喝囉怛那哆囉夜耶。南無阿利耶。婆羅吉帝。爍皤囉夜。娑婆訶。唵。悉殿都。漫多囉。跋陀耶。娑婆訶。</item>
		<item>喋雅他，嗡，貝堪則，貝堪則，瑪哈貝堪則，喇雜薩目，嘎喋梭哈</item>
		<item>南麻 思地哩呀 地尾嘎南 薩瓦 打他嘎 打南 翁 不尾 巴瓦那 瓦瑞 瓦加瑞
\n瓦加待 祖魯 祖魯 打ㄖㄚ 打ㄖㄚ 薩瓦 打他嘎打 打堵 打瑞 巴得滿 巴瓦地
\n惹呀 瓦瑞 母祖勒 思麻ㄖㄚ 打他嘎打 打麻 加哥ㄖㄚ 不ㄖㄚ 瓦打那 瓦幾瑞
\n菩地 滿打 阿覽嘎ㄖㄚ 阿覽哥利待 薩瓦 打他嘎打 阿地師梯待 菩打呀 
\n菩打呀 菩地 菩地 不地呀 不地呀 三菩打你 三菩打呀 加拉 加拉 加覽堵 
\n薩瓦 阿瓦ㄖㄚ那你 薩瓦 巴巴 尾嘎待 戶汝 戶汝 薩瓦 秀嘎 尾嘎待 薩瓦 
\n打他嘎打 喝利達呀 瓦幾哩你 三巴ㄖㄚ 三巴ㄖㄚ 薩瓦 打他嘎打 無犧呀 
\n打ㄖㄚ匿 母得瑞 不待 蘇不待 薩瓦 打他嘎打 阿地師梯 打 答堵 嘎杯
\n思瓦哈 三嗎呀 阿地師梯 待 思瓦哈 薩瓦 打他嘎打 喝利達呀 答堵 母得瑞
\n思瓦哈 蘇不ㄖㄚ 地師梯打 思度杯 打他嘎打 阿地師梯待 戶汝 戶汝 吽吽
\n思瓦哈 翁 薩瓦 打他嘎打 烏師你殺 答堵 母得ㄖㄚ你 薩瓦 打他嘎單 薩達堵
\n尾不旭打 阿地師梯待 吽吽 思瓦哈
		</item>
    </string-array>
           
</resources>
