<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string-array name="itemSongs">
        <item>六字大明呪</item>
        <item>六字大明呪(カルマパ)</item>
        <item>阿弥陀如来心呪</item>
        <item>カルマパ心呪</item>
        <item>文殊心呪</item>
        <item>普巴金刚心呪</item>
        <item>綠度母心呪</item>
        <item>叶衣佛母心呪</item>
        <item>金刚萨埵心呪</item>
		<item>葯師仏心呪</item>
		<item>灭定业真言</item>
		<item>阿弥陀如来</item>
    </string-array>
    <string-array name="itemSongs1">
   		<item>般若心経</item>
		<item>般若心経 (咒語梵唱)</item>
		<item>大悲心陀罗尼 1</item>
		<item>大悲心陀罗尼 2</item>
		<item>葯師仏心呪</item>
		<item>一切如來心祕密全身舍利寶篋印陀羅尼經</item>
    </string-array>
    <string-array name="itemSongsInfo">
        <item>この真言には様々な意味が込められているが、最も知られているものが、「蓮華の宝珠よ、幸いあれ」である。それぞれ、オンが「幸い」、マニが「宝珠」、パドメが「蓮華」、フンが呪文の完成を意味する。</item>
        <item>この真言には様々な意味が込められているが、最も知られているものが、「蓮華の宝珠よ、幸いあれ」である。それぞれ、オンが「幸い」、マニが「宝珠」、パドメが「蓮華」、フンが呪文の完成を意味する。</item>
        <item>また、梵名の「アミターバ」は「無限の光をもつもの」、「アミターユス」は「無限の寿命をもつもの」の意味で、これを漢訳して・無量光仏、無量寿仏ともいう。</item>
        <item>カルマパは、チベット仏教の四大教派のひとつカギュ派の最大支派であるカルマ・カギュ派の教主である化身ラマの名跡である。</item>
        <item>文殊菩薩、またはその李マンスフィールド部屋には、仏教の4つの菩薩、釈迦牟尼仏のいずれかの知恵のために、付き添いを残しました。ので、道徳的な、優れた、最初のランキング菩薩で、それがダルマ王子です。文殊菩薩の名前は"すばらしい幸運"を意味します;文殊またはマンスフィールド、幸運を意味する美しい、エレガントで素敵なお部屋部門、または利益の関心、美しい、威厳のある意味、外の観音菩薩の最も大きな尊敬に追加されます。文殊菩薩文殊菩薩は、道教の広い法律リヴィアで述べている。</item>
        <item>"普"のワードの表は、意味の空、"パキスタンは、"Wordの表の知恵、と空しプーバの知恵富士の本体に結合されます。プーバ法の練習は、されていることを、すべての自己の施行の破損を取り除くためにしようとする内部の恐怖をなくすため、ダルマの性質を理解することができますが、収量は、外部のものではなく、むしろその内側の知恵の性質。</item>
        <item>仏の第2アームのこちら側は、身体の緑は、ティンクが飾らヤンネックレス、右端を与える慈悲相、左より呉ボラの花であり、インドにも構わないと思っている、身に着けている、シンボルはすべての生き物に適用される足曲がって、月の上、思いやりを恐れる蓮の花に表示する右左と右の足は、衆生の救いの苦しみは、一般的に人間の生活すべての単一の子を保存するには、愛情深い母親のように、立ち上がって準備ができている。</item>
        <item>黄色の葉の衣服Bulmo本体、3つの顔は、6つの腕、それぞれの側に3つのヘッドと、それぞれの髪は五仏を、シェンペイインルオ王冠をかぶって、三パンに引っ張った。仏教では、主なルールは、すべての服が女神流行病、感染症、様々な薬などをペスト残します。</item>
        <item>偉大な神通力とダイヤモンド萨デュオは、神が、夜叉は、悪魔を降伏したり、実務家からほとんどが大切にできるように天に命令を下すことができます。知識、富の記号、毘沙門天の日、他の主要な神のトランクとして神のカストディアン。ドラゴン王は、王アシュラも、キング萨デュオからが多かった。ネパールのほとんどの仏教徒は、デュオはダイヤモンド萨大きな快適な日を手渡したことを確認します。</item>
		<item>ウィルは、それぞれ複雑な四十さまざまなトラブルの8千種類を混合することによって生成される物理的および心理的障害の不快迷惑、特に貪欲、憎悪、無知、等の様々な生き物を啓発されていません。体を作る物理的な病気や精神的、物理的な障害の伝統的な4種類の四百人につながっているので、多くの心理的問題は、存在するため、多くの苦しみを拷問。医学仏の誓いは、トラブルを排除するためには、病気、痛みの軽減、除去災害に苦しんでいる人々。</item>
		<item>志新暗唱マントラは、ここでの死は、病気は、災害、解危は、誕生日は、ハーシーは、子供たちは、困難な労働、祈るばかりですので、他のために祈る、幸福を求めてお勧めします固定のカルマの需要の除去は、カルマ悔い改め、祝福されるような一杯になるだろう計り知れない。ここで、世界を救うと判断、さらにはすべての業界全体の人間を低減するために暗唱必要があり、利他主義、無限のメリット。</item>
		<item></item>
    </string-array>
    <string-array name="itemSongsInfo1">
    	<item></item>
		<item></item>
		<item></item>
		<item></item>
		<item></item>
		<item></item>
    </string-array>
    <string-array name="itemSongsCont">
        <item>オンマニハツメイウン</item>
        <item>オンマニハツメイウン</item>
        <item>Om Amitabha hrih, Om Amitabha Arya Siddhi Hum Hrih</item>
        <item>Karmapa Chenno</item>
        <item>Om A-Ja Va-Ja Na-De</item>
        <item>Om-Vajra-Kili-kilaya Sarva-Vighnam-Bandha-Hum-Phat</item>
        <item>om tare tuttare ture soha</item>
        <item>ong bei-xia-jie bar-na xia-wa-re sa-war-zuo-ra za-xia-ma-na-a suo-ha</item>
        <item>Om Ban Ja Sa Do Hum</item>
		<item>die ya ta ong bei kan ze bei kan ze</item>
		<item>ōng，bō là mò lín tuó níng，suō pó hē。</item>
		<item>オン・アミリタ・テイセイ</item>
    </string-array>
    <string-array name="itemSongsCont1">
    	<item>.</item>
		<item>.</item>
		<item>.</item>
		<item>.</item>
		<item>.</item>
		<item>.</item>
    </string-array>
</resources>
