<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string-array name="itemSongs">
        <item>六字大明咒</item>
        <item>六字大明咒 (噶玛巴念诵)</item>
        <item>阿弥陀佛心咒</item>
        <item>大宝法王心咒</item>
        <item>文殊心咒</item>
        <item>普巴金刚心咒 (贝诺法王念诵)</item>
        <item>綠度母心咒 (噶玛巴念诵)</item>
        <item>叶衣佛母心咒</item>
        <item>金刚萨埵心咒 (噶玛巴念诵)</item>
		<item>药师心咒</item>
		<item>灭定业真言 (奕睆居士念誦)</item>
		<item>阿弥陀佛圣号（圣严法师唱诵）</item>
    </string-array>
    <string-array name="itemSongs1">
		<item>心經梵文版 (噶玛威色剌殿)</item>
		<item>心经咒语梵唱 (堪布贝玛千贝仁波切)</item>
		<item>大悲咒持诵版 (心道法师唱诵)</item>
		<item>大悲咒修法版 (心道法师唱诵)</item>
		<item>药师佛心咒 (噶举祈愿法会僧团)</item>
		<item>一切如来心秘密全身舍利宝箧印陀罗尼经 (灵鹫山僧团恭诵)</item>
    </string-array>
    <string-array name="itemSongsInfo">
        <item>虽然佛陀能以神力将十二年间降雨之雨滴数一一算出，然而对於念一次六字大明咒之功德利益却算不出来。持六字大明咒，对於痛苦、刑罚、非时死之恐惧可以消除，寿命增长，福德增加，财富充盈。即使命终之时，通往下道诸门亦得而封闭，得以人、天之神受生，接触佛法，具足自由及机缘来修法。持咒者之气息触及他人，他人最终亦得证果。任何来生均得高贵外形，语调和雅，门第尊贵，并具有诸种美德，例如得入禅定深境，长寿，善於从事利生事业，门徒众多，财富，智慧，所求满愿，并因深信诸如来而得为佛子。如果将亡之人能闻六字明咒，或持向尸体或骨骸，该人之意识即刻由下道之中得到解脱，往生上道，终得证果。如是此明咒之功德利益不可胜数。</item>
        <item>虽然佛陀能以神力将十二年间降雨之雨滴数一一算出，然而对於念一次六字大明咒之功德利益却算不出来。持六字大明咒，对於痛苦、刑罚、非时死之恐惧可以消除，寿命增长，福德增加，财富充盈。即使命终之时，通往下道诸门亦得而封闭，得以人、天之神受生，接触佛法，具足自由及机缘来修法。持咒者之气息触及他人，他人最终亦得证果。任何来生均得高贵外形，语调和雅，门第尊贵，并具有诸种美德，例如得入禅定深境，长寿，善於从事利生事业，门徒众多，财富，智慧，所求满愿，并因深信诸如来而得为佛子。如果将亡之人能闻六字明咒，或持向尸体或骨骸，该人之意识即刻由下道之中得到解脱，往生上道，终得证果。如是此明咒之功德利益不可胜数。</item>
        <item>平常诚心念诵可以解除灾祸、祛病降魔，开启智慧、转变命运、虔诚忏悔可灭除以往罪业，可助成善愿、广结善缘、命终往生净土，而且保证上品上生极乐世界，其念诵修持功德利益无量、不可思议，为诸佛菩萨所赞叹及护佑、同体大悲、心佛不二。况且念一遍心咒等于念诵1000遍那摩阿弥陀佛名号，等同持诵阿弥陀佛48誓愿圆满功德。</item>
        <item>世尊释迦牟尼佛在《三摩地王经》中授记并预言：未来在印度北方的雪域西藏，会出现一位戴黑宝冠的行佛陀事业者。他是过去诸佛、现在佛、未来佛等十方三世诸佛的总集化现，他以「噶玛巴」这同一名号不断化现人间，利益众生，他把佛陀的事业一代又一代不断地传承下来，直到未来佛降生。</item>
        <item>这是文殊菩萨增长智慧的咒语。又称文殊菩萨心咒。文殊菩萨智慧咒能开启我们的智慧。平时长念此咒能使您于空灵中将慢慢开启智慧大门，事事如意。  </item>
        <item>「普」字表空性之义，「巴」字表智慧，普巴即空性与智慧结合成不二体性。普巴法的修持，在於断除一切自我之贪执，消除内心之恐惧，如此，才能了解法界性，亦即不在於降伏外在之物，而是在於对自己内心本性的了悟。</item>
        <item>常念诵绿度母心咒，可以除去轮回之根，免除一切魔障、瘟疫病苦。绿度母心咒，也是救治身心病痛及苦难的最佳选择。</item>
        <item>持诵心咒，其殊胜功德定能遣除一切瘟疫灾祸，亦能增长福德、实现家国兴盛、人民安乐。我们应当尽力学修，祛除内在的感染因缘，为他人发心回向，做好各项工作，在无私奉献中实现有益价值。 </item>
        <item>金刚萨埵具大神通，可以号令诸天神将、夜叉以降服妖魔，甚至能以珍宝护持修行者。其护法神有像征知识、财富的毗沙门天与象鼻天等大神。龙王、阿修罗王等，也都护持金刚萨埵。尼泊尔佛教徒大多认为金刚萨埵降服了大自在天。</item>
		<item>因尚未开悟的众生都会有各种烦恼困扰恼乱身心，特别是贪、瞋、痴等，相互混合而产生繁杂的四万八千种不同烦恼。由于心理方面有如此多的烦恼，因而导致生理方面有四百零四种传统疾病和身心失调，使身体倍受病苦折磨。药师佛的愿力是要消除这些烦恼，使人免于遭受疾病缠身，消减痛苦，灭除灾难。</item>
		<item>至心持诵真言，凡求消灭定业，忏悔业障，荐亡，病愈，消灾，解危，祝寿，贺喜，求福，求子，难产，其他正当祈求等，必满所愿，获福无量。凡有心救世者，更应人人诵持，以期减轻众生共业，自利利他，功德无边。</item>
		<item>专持阿弥陀佛名号，优胜持往生咒；亦胜持余咒，亦胜一切诸余功德。胜持往生咒者：持咒三十万遍，则见阿弥陀佛；持名则一日一夜，即佛现前。咒云：昼夜六时，各诵三七遍，能灭五逆等罪；持名则至心念佛一声，即灭八十亿劫生死重罪。</item>
    </string-array>
    <string-array name="itemSongsInfo1">
    	<item></item>
		<item></item>
		<item></item>
		<item></item>
    	<item>因尚未开悟的众生都会有各种烦恼困扰恼乱身心，特别是贪、瞋、痴等，相互混合而产生繁杂的四万八千种不同烦恼。由于心理方面有如此多的烦恼，因而导致生理方面有四百零四种传统疾病和身心失调，使身体倍受病苦折磨。药师佛的愿力是要消除这些烦恼，使人免于遭受疾病缠身，消减痛苦，灭除灾难。</item>
		<item>读诵修持《一切如来心秘密全身舍利宝箧印陀罗尼经》，等于读诵三世诸佛所说的一切经典，能够灭除三灾八难、回遮各类疫障，令龙神欢喜、疫病不生、诸佛护佑、不求自得。 \n诸佛的一切功德一切大慈悲，都总集在这部经典中，值此灾疫多变之秋，我们大家只要以爱心念诵这部经典，一人一天念一部，对于过去的因、现在的果，就能转化与消融。 ──心道法师</item>
    </string-array>
    <string-array name="itemSongsCont">
        <item>嗡嘛呢叭咩吽</item>
        <item>嗡嘛呢叭咩吽</item>
        <item>嗡，阿弥德瓦，舍。嗡，阿弥德瓦，阿耶，悉地， 吽，舍 </item>
        <item>噶玛巴千诺</item>
        <item>嗡，阿劄，哇劄，那地</item>
        <item>嗡，班雜，磯哩磯拉牙， 薩哇，畢葛念，邦，吽，呸</item>
        <item>唵，達咧，都達咧，都咧，哈</item>
        <item>唵，必夏自， 巴那， 夏哇曰， 薩哇，作曰阿札，夏嘛那耶，梭哈</item>
        <item>嗡班雜沙埵吽</item>
		<item>喋雅他，嗡，貝堪則，貝堪則，瑪哈貝堪則，喇雜薩目，嘎喋梭哈</item>
		<item>唵缽羅末鄰陀寧娑婆訶</item>
		<item>阿弥陀佛</item>
    </string-array>
    <string-array name="itemSongsCont1">
    	<item>观自在菩萨，行深般若波罗密多时，照见五蕴皆空，度一切苦厄。\n舍利子，色不异空，空不异色，色即是空，空即是色，受想行识， 亦复如是。\n舍利子，是诸法空相，不生不灭，不垢不净，不增不减。是故空中无色，无受想行识，无眼耳鼻舌身意，无色声香味触法，无眼界，乃至无意识界，无无明，亦无无明尽，乃至无老死，亦无老死尽。\n\n无苦集灭道，无智亦无得。以无所得故。菩提萨埵，依般若波罗密多故，心无罣碍。无罣碍故，无有恐怖，远离颠倒梦想，究竟涅盘。\n\n三世诸佛，依般若波罗密多故，得阿耨多罗三藐三菩提，故知般若波罗密多，是大神咒，是大明咒，是无上咒，是无等等咒，能除一切苦，真实不虚，故说般若波罗密多咒，即说咒曰，揭谛揭谛，波罗揭谛，波罗僧揭谛，菩提萨婆诃。
		</item>
		<item>观自在菩萨，行深般若波罗密多时，照见五蕴皆空，度一切苦厄。\n舍利子，色不异空，空不异色，色即是空，空即是色，受想行识， 亦复如是。\n舍利子，是诸法空相，不生不灭，不垢不净，不增不减。是故空中无色，无受想行识，无眼耳鼻舌身意，无色声香味触法，无眼界，乃至无意识界，无无明，亦无无明尽，乃至无老死，亦无老死尽。\n\n无苦集灭道，无智亦无得。以无所得故。菩提萨埵，依般若波罗密多故，心无罣碍。无罣碍故，无有恐怖，远离颠倒梦想，究竟涅盘。\n\n三世诸佛，依般若波罗密多故，得阿耨多罗三藐三菩提，故知般若波罗密多，是大神咒，是大明咒，是无上咒，是无等等咒，能除一切苦，真实不虚，故说般若波罗密多咒，即说咒曰，揭谛揭谛，波罗揭谛，波罗僧揭谛，菩提萨婆诃。
		</item>
		<item>南无喝啰怛那。哆啰夜耶。南无阿唎耶。婆卢羯帝。烁钵啰耶。菩提萨埵婆耶。摩诃萨埵婆耶。摩诃迦卢尼迦耶。唵。萨皤啰罚曳。数怛那怛写。南无悉吉栗埵。伊蒙阿唎耶。婆卢吉帝。室佛啰楞驮婆。南无那啰谨墀。醯唎摩诃。皤哆沙咩。萨婆阿他。豆输朋。阿逝孕。萨婆萨哆。那摩婆萨多。那摩婆伽摩罚特豆。怛侄他。唵。阿婆卢醯。卢迦帝。迦罗帝。夷醯唎。摩诃菩提萨埵。萨婆萨婆。摩啰摩啰。摩醯摩醯唎驮孕。俱卢俱卢羯蒙。度卢度卢罚闍耶帝。摩诃罚闍耶帝。陀啰陀啰。地唎尼。室佛啰耶。遮啰遮啰。么么罚摩啰。穆帝隶。伊醯伊醯。室那室那。阿啰参。佛啰舍利。罚沙罚参。佛啰舍耶。呼卢呼卢摩啰。呼卢呼卢醯利。娑啰娑啰。悉唎悉唎。苏嚧苏嚧。菩提夜。菩提夜。菩驮夜。菩驮夜。弥帝唎夜。那啰谨墀。地利瑟尼那。婆夜摩那娑婆诃。悉陀夜。娑婆诃。摩诃悉陀夜。娑婆诃。悉陀喻艺。室皤啰夜。娑婆诃。那啰谨墀。娑婆诃。摩啰那啰。娑婆诃。悉啰僧阿穆佉耶。娑婆诃。娑婆摩诃阿悉陀夜。娑婆诃。者吉啰阿悉陀夜。娑婆诃。波陀摩羯悉哆夜。娑婆诃。那啰谨墀。皤伽啰耶。娑婆诃。摩婆利胜羯啰夜。娑婆诃。南无喝啰怛那哆啰夜耶。南无阿利耶。婆罗吉帝。烁皤啰夜。娑婆诃。唵。悉殿都。漫多啰。跋陀耶。娑婆诃。</item>
		<item>南无喝啰怛那。哆啰夜耶。南无阿唎耶。婆卢羯帝。烁钵啰耶。菩提萨埵婆耶。摩诃萨埵婆耶。摩诃迦卢尼迦耶。唵。萨皤啰罚曳。数怛那怛写。南无悉吉栗埵。伊蒙阿唎耶。婆卢吉帝。室佛啰楞驮婆。南无那啰谨墀。醯唎摩诃。皤哆沙咩。萨婆阿他。豆输朋。阿逝孕。萨婆萨哆。那摩婆萨多。那摩婆伽摩罚特豆。怛侄他。唵。阿婆卢醯。卢迦帝。迦罗帝。夷醯唎。摩诃菩提萨埵。萨婆萨婆。摩啰摩啰。摩醯摩醯唎驮孕。俱卢俱卢羯蒙。度卢度卢罚闍耶帝。摩诃罚闍耶帝。陀啰陀啰。地唎尼。室佛啰耶。遮啰遮啰。么么罚摩啰。穆帝隶。伊醯伊醯。室那室那。阿啰参。佛啰舍利。罚沙罚参。佛啰舍耶。呼卢呼卢摩啰。呼卢呼卢醯利。娑啰娑啰。悉唎悉唎。苏嚧苏嚧。菩提夜。菩提夜。菩驮夜。菩驮夜。弥帝唎夜。那啰谨墀。地利瑟尼那。婆夜摩那娑婆诃。悉陀夜。娑婆诃。摩诃悉陀夜。娑婆诃。悉陀喻艺。室皤啰夜。娑婆诃。那啰谨墀。娑婆诃。摩啰那啰。娑婆诃。悉啰僧阿穆佉耶。娑婆诃。娑婆摩诃阿悉陀夜。娑婆诃。者吉啰阿悉陀夜。娑婆诃。波陀摩羯悉哆夜。娑婆诃。那啰谨墀。皤伽啰耶。娑婆诃。摩婆利胜羯啰夜。娑婆诃。南无喝啰怛那哆啰夜耶。南无阿利耶。婆罗吉帝。烁皤啰夜。娑婆诃。唵。悉殿都。漫多啰。跋陀耶。娑婆诃。</item>

		<item>喋雅他，嗡，貝堪則，貝堪則，瑪哈貝堪則，喇雜薩目，嘎喋梭哈</item>
		<item>南麻 思地哩呀 地尾嘎南 薩瓦 打他嘎 打南 翁 不尾 巴瓦那 瓦瑞 瓦加瑞
\n瓦加待 祖魯 祖魯 打ㄖㄚ 打ㄖㄚ 薩瓦 打他嘎打 打堵 打瑞 巴得滿 巴瓦地
\n惹呀 瓦瑞 母祖勒 思麻ㄖㄚ 打他嘎打 打麻 加哥ㄖㄚ 不ㄖㄚ 瓦打那 瓦幾瑞
\n菩地 滿打 阿覽嘎ㄖㄚ 阿覽哥利待 薩瓦 打他嘎打 阿地師梯待 菩打呀 
\n菩打呀 菩地 菩地 不地呀 不地呀 三菩打你 三菩打呀 加拉 加拉 加覽堵 
\n薩瓦 阿瓦ㄖㄚ那你 薩瓦 巴巴 尾嘎待 戶汝 戶汝 薩瓦 秀嘎 尾嘎待 薩瓦 
\n打他嘎打 喝利達呀 瓦幾哩你 三巴ㄖㄚ 三巴ㄖㄚ 薩瓦 打他嘎打 無犧呀 
\n打ㄖㄚ匿 母得瑞 不待 蘇不待 薩瓦 打他嘎打 阿地師梯 打 答堵 嘎杯
\n思瓦哈 三嗎呀 阿地師梯 待 思瓦哈 薩瓦 打他嘎打 喝利達呀 答堵 母得瑞
\n思瓦哈 蘇不ㄖㄚ 地師梯打 思度杯 打他嘎打 阿地師梯待 戶汝 戶汝 吽吽
\n思瓦哈 翁 薩瓦 打他嘎打 烏師你殺 答堵 母得ㄖㄚ你 薩瓦 打他嘎單 薩達堵
\n尾不旭打 阿地師梯待 吽吽 思瓦哈
		</item>
    </string-array>     
</resources>
